「7.21」地圖炮 屌撚曬你地全部連登仔！

係啊，我係P牌啊，但我屌撚曬你地全部人！

見咁多post係度分析邊個政客背後有咩動機，又乜柒割席清算, 又無啦啦新增多條戰線。
含啦你地！！清算係留比最後勝方企起度個個！

21/7如箭在弦，仲唔快D集氣

既然大家都分析唔到背後真偽，可以做既只有一樣野 21/7全撚部人出曬黎

所有既陰謀會起絕對力量面前粉碎

記住我地五大訴求

不撤不散

幫其他巴絲打推埋：

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[714/721] 野餐及夢遊服飾

【極有用】金鐘逃生路線

[士氣集中POST] 721當日需要大量旗幟，警告牌，戰鼓

自推

推

我冇嘢講

孰可忍孰不可忍

特首辦搵林鄭

go

聚焦21/7

我要頂爆佢

push

別失焦

守護我城 人人有責

真 無啦啦一班人係度討論元朗 林卓延
隻運動完左喇咩？ 仲有好多野要做架

我贊成各有各做但係現時21/7大戰在即,任何野都必須要先放低

係掛住P牌既秋名山車神

我會繼續推

一子錯滿盤皆落索，唯有Keep住高昂既士氣方能披荊斬棘

無乜人理我唔緊要 我會繼續推落去守護香港 P牌有責

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

721 金鐘

大力推

推左721既po先!!

十連

10

9

【勇武】逐步建立香港武裝力量

8

樓主加油

再十連

又斷我十連但唔緊要,最緊要大家21/7出黎幫手

thanks記得21/7出黎

Push

終於都到特首辦！推！

手滑禁左負皮sor:~
我ready

Sor

推到100

Memo字寫成幾十張，貼係各公共交通，各公共地方，721大召集！！！

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全民要full gear!

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

分咁多戰線做咩

唔理衝唔衝721金鐘

唔理衝唔衝 721金鐘

狗仔後入式推爆777

不撤不散

我繼續善用番工時間推post

721

7

人海戰術

比佢地見識下咩叫大多數暴力

7.21

往往想十連既時候 比人擊殺